原來用高琦壓洗地水槍加個模可以在地下「噴」字，有教學。

大家千祈唔好學
係香港洗地都有機會犯法

推

指控你流出污水污染環境

好得

一部勁既機3-4千蚊. 千幾蚊嗰D 冇撚力
又要插電. 又要駁水喉

同樣用模板，你覺得拎住堆架生 拖部發電機 再加個水箱去做文宣簡單d
定係 買枝噴漆噴落去簡單d?

要有水仲要加多部發電機駁高壓水槍個泵
好撚大陣象
千祈唔好對人射，安全鞋都射穿

噴返油仲快趣

而家貼文宣都講要快閃
你拎支咁既野要電要水之餘
仲要班狗告多條藏有攻擊性武器
police state玩呢d?咪on9 啦

台灣點同香港比, 你拎支高壓水槍, 分分鐘比黑槍一槍啪左你

高壓水魔有冇得諗?